科興廢老親屬入

是咁的 今日先發現我家中廢老原來一早book咗科興
佢愛支病末期 我其實都唔太可惜佢 但我開始有啲擔心如果政府賴皮 我收唔到錢嘅話 點算

推

搵社工

愛支病 ....

社工追錢架咩？

無打錯字 支那個支

叫廢老做晒body check 寫晒健康證明先去打針

Thanks 似乎幾make sense

拎晒驗身報告先
嗰日朝早同佢食早餐兼影相打卡
最好打針嗰時記錄埋心跳

thanks🤑🤑🤑

你哋有無人都係苦主/親屬？
想更多人入嚟討論下

你哋有無人都係苦主/親屬？
想更多sinovac casualty family入嚟討論下

唔係唔認數
係證據顯示同疫苗無關
小心啲講 陣間搵黨安法告你

愛「支」病

係好多科興廢老都有呢種病

係唔會有證據顯示同疫苗有關

突然諗到一條計，叫個廢老死前係牆上寫上打完科興或科興殺我，做到凶案現場咁，睇下有冇得派彩